做左3年嘢，人工公價有幾多

利申非三大乞食科
fresh grad返左份CS工3年
收入唔穩定，月入有14K-20K
零office經驗, 兒家想做返HR office工, 想問公價係幾多?

岩岩夠3年 1年轉一次工

14.5
18
岩岩有offer 28

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

HR好低人工

9k

cs 係sales？

巴打做邊行

[url][/url]

Yes yes

8大畢業做三年cs都無人工加咩

16-20k都有
你冇經驗通常偏低

睇行業, 行行唔同, 有D 一入職已經高人工

每天先加得幾%

年